大家要好好珍惜身邊人

到咗咁上下年紀 身邊嘅人可能會慢慢消失

你可能會面對好多生離死別

你嘅父母 家人 朋友

唔知你有冇諗過 萬一有一日

你平日忽略但關心你嘅人離開你嘅時候

你承唔承受到呢種打擊

生存喺世上 希望你地每一個都身體健康

珍惜眼前的一切

因為

錯過後就可能不會再擁有

好想永遠同我屋企人一齊
出咗嚟做嘢之後放假一定係陪屋企人，絕少揾朋友
有人話我呢種行為以我24歲仔嚟講係異類，話同齡嘅一定係陪fd先。但我覺得，依家唔陪屋企人，第時仲有冇咁嘅機會？